已經唔係香港。係新疆香港

一國兩制死亡
軍政府天下
已經係港版新疆

好想移民啊
好想移民去台灣或者其他民主國家都好
但係冇錢又冇專業技術唯有等死
希望下世唔好做香港人中國人

冇錢又冇專業技術做咩要追求民主😪

認命啦

儲緊經驗去台灣

例如要儲咩經驗

得你條命既你和我咁就一世。
唔好叫我地做人。

工作經驗

我搞緊去美國

working holiday 有咁難咩?

東方委內瑞拉

大家草錢去台灣

咁去反抗LO 點解要等死

去移民一樣無政治權利，做返豬為一選擇

起碼唔使有集中營
仲有邊個話移民無政治權利

你幾歲，如果你未結婚又後生，其實搵吓啲窮國家有機會移民到，不過係你都唔會想去嗰啲，去到你又接受唔到佢地一般工種人工低既話都無野講
我識人好幾年前去台灣，而家都係打港幣幾千蚊既工
吓吓學人英國美國加國投資移民嗰啲就無野講啦

集氣請多d人要求BNO平權

共和黨Solomon Yue: 我移民是為了逃離「中共」統治, 但最後失敗了

移民等於逃避